一人一個你最想佢快啲死嘅偽人

呢個世界真係好人無好報，惡人長存
有咩偽人衰到你地恨不得佢快啲死，愈早死愈好？

我先：大陸漿

汪

希望樓主快啲死

陳百祥